太古需要連儂牆

咁多位街坊or係附近返工既ching 少弟係太古既尼兩個地方整左塊板希望咁多位得閒就過尼寫幾句！！

利申 資源有限，所以麻煩大家自備筆同memo

推

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

呢個位難攪d播

8月5日朝早不如去中環金鐘逐間逐戶探望仲要番工既朋友

太古返工, 支持.!

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

太古人出嚟啦

丁煌個大粒墨冇搞你咩??

譚仔門口嗰面會好啲喎

Push

Sor9呀咁多位，啱啱去返兩個位睇已經俾人撕左
我今晚再整

我凌晨整所以無人搞鳩我

今晚就整到成個太古都係

支持